人民日報--就算高鐵比起走路慢香港同胞也有義務搭乘，否則就是港獨

陳帆根本港獨搞手
公然表示唔會搭鳩鐵

第一個叫哂班政府高官去搭

佢講到明 叫大家坐高鐵都係被迫..